美斯至今22射4入球，仲讓12碼比蘇9

賤種朗23射0入球
仲搶射罰球

報告完畢

騎哥早晨

王騎大哥好波

王騎

好波

早晨騎哥

廢事柒唔敢射12碼啫

12碼浪射柒啲定係踢完3輪聯賽仲未開齋柒啲？

鼓勵佢的勇氣，夠膽回覆

衝出嚟

上季咪一撚樣頭3場聯賽無波，然後咪又喺歐聯塞住班疤狗口
更何況轉去新球會，講撚到好似唔洗同新隊友夾咁
係咪打慣機覺得啲球員買返嚟就即食？

我知你朗等緊第一個12m

溫室小朗

請尊重

同丙朗迷講尊重=對甲由講人話

我朗未夾好咋

意大利塊地硬過西班牙就真

王騎ching呢期惡哂

美斯琴晚勁撚琴

王騎好波

等R聯你哋就收嗲